我地既節目去到呢度，大家珍重！

再見有線中國組！

多謝你

記入香港國史冊